Futu 富途共產 - 「莊家做野唔使睇理由」集中討論 Post (5)

其實有冇諗過莊家已經係160-200中間係到派緊貨

一出業績就見光死直落100補裂口

回呢個REPLY

但呢幾日D人只係出出入入,唔係持貨

應該莊家派貨呢樣唔成立?

玩呢d邊有人會長渣
炒完突破就走啦

40蚊長揸到而家嘅我笑而不語

富途的外國版 Moomoo
Facebook ()
- 2020年11月27日：674 likes
- 2020年12月23日：696 likes, 741 followings
- 2021年1月4日：704 likes, 751 followings
- 2021年2月3日：846 likes, 903 followings
- 2021年2月19日：929 likes, 992 followings
- 2021年3月3日：1013 likes, 1077 followings

Android ()
- 2020年11月27日：979 reviews, average 4.4/5
- 2020年12月23日：1089 reviews, average 4.3/5
- 2021年1月4日：1137 reviews, average 4.4/5
- 2021年2月3日：1377 reviews, average 4.2/5
- 2021年2月19日：1655 reviews, average 4.4/5
- 2021年3月3日：1831 reviews, average 4.5/5

Twitter ()
- 2020年11月27日：300 Followers
- 2020年12月23日：318 Followers
- 2021年1月4日：320 Followers
- 2021年2月3日：597 Followers
- 2021年2月19日：773 Followers
- 2021年3月3日：827 Followers

我都係41蚊坐上黎
心諗莊家升300%都唔割
會唔會price in業績
一出就散貨低位再入
你地班傻散仲好開心做T
音樂一停就全部蟹晒

呢隻我賺得3萬JA, 仲想賺多D

係插快D啦做少好多T賺少好多,就黎忍唔住

會唔會莊家收夠貨一野爆上去，等啲傻散買唔到平貨

點解我咁諗係因為
盤中我成日見到高開 然後橫盤個幾鐘
急插1-2%再橫
可能派緊貨

當然係好友角度出發
高位200落黎160已經有25%回吐
出業績吸貨再上
不過我覺得downside>upside

57蚊股東諗住揸到退休

3月16盤前出全年業績

我開始消化左大摩個句"目標價250"

當無聽過呢句野

整句新嘅

3月16日盤前公布業績

3月16號財報
今日會唔會改劇本 唔插水
琴日170放曬 158再接翻

今晚炒上去200

食肉🥩

財報應該無上季咁癲幾百% 不過維持到增長已經可以繼續升

黎緊搞virtual bank

今朝先開左戶，諗緊160入唔入好😂 目的係

「長揸」，唔炒短線

呢幾日觀察佢都係高開低走？ 170左右企好硬，訓醒又160左右🙄

盤前而家見160左右，開市會唔會一爆就169開波 🥺

上上禮拜174入
之後再冇上過

已經好耐無高開 我估165開波

公告16號出，唔知今晚會唔會屌升一波呢

幾時出業績

如果一陣盤前爆升，小心唔好輕易賣飛

200走左先 ，再低位入

你地用幾多股做T

各位手足我唔敢入住
驚納指又插水

所以我諗緊160入唔入，我1月先接觸牛牛玩佢個模擬買賣

CLS，用模擬買富途係74蚊，之後冇乜點再睇，2月中睇返唔知做乜撚野升到百幾，最高200 😑

新手問其實T點解

模擬倉 大陸A股我買曬茅台升咗一百萬 🌚

Day Trade

如果升到200既話係好吸引，先走再等回調入都唔錯

低買高賣 trade

會唔會有同一劇本 高開低走

我估都係15x-16x

琴晚咪回調咗

係咪睇住隻股不斷升少少就走，跌少少就入，不停loop ?

今朝見15x 真係想買40股

不過我set左價152.8 唔到就唔買算

升幾多先走、跌幾多先入個個人唔同
有啲人升多多先走，有啲人升少少就走

日日咁執都揾唔少

但係賣飛咗（賣完之後繼續升）就要諗高唔高追

我就係高J左宜家仲未返到家鄉

Futu跌少少就入你就要坐最近日日都跳水 跟翻大盤再決定好D Futu一跌就成十蚊 一拉又十蚊咁 大起大落

盤前167🥺

遲左上車了🤦🏽‍♂️

師兄納指仲未企穩依家入會唔會有啲危
減咗倉 想入返

呢隻仆街牛通常盤中棍落然後妹大半晚收市

我都唔知道而家企穩未，近排我都好混亂。不過到你發現納指企穩嗰陣，股價應該一早衝咗上天，到時想追都追唔到啦。

我覺得唔洗$167入貨嘅，應該仲有機會落返$15x-162

但不得不承認呢近呢排佢都係咁😂

我睇玩vix 班人話似一八年年尾會西足一個月
師兄點睇

承你貴言🙏🏽 上星期尾最爽，好似有落到150以下，但我今朝先開到戶囉 🥲

唔知呀，我覺得要睇央行嘅行動
如果央行大手買債壓低國債收益率，就繼續牛市GoGoGo
如果國債收益率慢慢升，就清倉派贏

美國十年期國債債券收益率
1.434
仲升緊

仲有三份一倉
我見今朝都冇乜力我睇15x 入返好了

好安靜

而家都只係細注做trade

玩500-600股

始終有個莊係度

有時唔知佢諗乜

HONG KONG, March 03, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- Futu Holdings Limited (“Futu” or the “Company”) (NASDAQ: FUTU), a leading tech-driven online brokerage and wealth management platform in China, today announced that it will report its financial results for the fourth quarter and full year ended December 31, 2020, before U.S. markets open on March 16, 2021.

Rich

慢慢升係必然 經濟好返 只要唔急就得

少少咁執 幾日後夠買多一股

真
但係今日應該係keep住168-170
跟住盤後唔知有冇得入下呢

均價161都係睇下算, 走咗應該好難有161以下

$158入

屌大盤又跌 想走

均價唔高就算啦
等陣升返

164走咗 排160再入

今日好悶

1.486 now

153

跌到148入唔入好 今朝入咗161想溝下

160了，放唔放好

152.8買到 訓前應該走

ching 可以溝了

穿咗150

收市穿埋145

145入咗

一起身睇

果然跟平日劇本走

牛牛有大戶sc 65 3千萬好撚淆底喎
仲過分過隔離百度sc 300
65真係好誇張喎

係咪應該係手持正股 覺得短時間內升唔穿某個位 食時間值呢 交貨比你都有賺

差好遠 covered call 一般係做高過現價一定時間升唔穿
而家佢係買緊牛牛跌返落$65

關咩事，佢係鎖定profit，即係升既佢唔要，跌既都唔關佢事

反而想知咩人會大手做LC 65

即係執完期權金預咗俾貨人哋exercise?

乜撚嘢賣飛

琴日放完FUTU順手沽空埋百度

146入咗 均價154 今晚好快返到家鄉

可以咁講

定係舊年lc 平倉?

尋日152.8 入左

直係每跌 20先溝一次

均價154 哭撚咗

跌撚完未呀屌你老母臭閪

其實全部都跌緊 多謝拜登

輸到無哂感覺

好高位入？
Futu其實好好炒架啦
最擔心嘅只係出ER個刻free fall 其他冇所謂

成本147
無錢溝

一出財報 九成都死 上次都係咁炒到上天之後一路派貨跌3成 不過你SH既話就係最終勝利者 SH到既話

前幾日鑽石頂都係170
今晚開始會唔會160係頂

前日157入左點知琴日直插

都似

今晚150

今日穿既睇怕直落120

莊家做野唔使睇理由

等今晚再落10蚊溝少少算
好撚高呀個均價

溝完就好似我147本，之後又想再溝

我見債息落返啲，納指期貨都升緊
一陣應該上返$15x嘅

盤前160

除咗溝，做T都可以減低平均成本嘅

姐係放左再入？

係呀，有時大家都估到佢會跌。既然知道佢會跌，點解要眼白白睇住佢跌？不如放咗先，等低啲再入返咪仲好。例如你知道佢跌$10，你做T就可以避開$10嘅損失。

當然睇唔睇得準係另一回事。
如果對自己眼光無信心，就唔好做，或者用少啲股數嚟做。

就算你係SH派，都總會有「明知道佢會跌」嘅日子。
你賣完之後同一日買返相同股數，之後又可以繼續SH。

138.6

低處未見低 冇錢溝貨了

135

冇底

乜原來有另一個FUTU post
財巴做咩咁堅持所有FUTU post都要由自己開？

習慣黎，拉

今晚就係Powell出嚟講完廢話，大家知道無新措施去應對債券收益率上升，所以個市就跌
債券
美國十年期國債債券收益率已經升到1.569

今日 A股證券商股大漲
有一個漲停埋
唔知北水幫唔幫到廢途